ex前ex後

所以我先心淡

你放低咗佢先再揾我啦

如果你真係咁諗 會不會一直都唔揾我

放低仲好
利申試過

I know that feel
次次同我出街熄上網 話怕無電
其實係唔想比我見到EX搵佢
有次仲要比我見到EX SEND錫既EMOJI比佢
點解要比我知

為何無論去到那裏 他也掛在你嘴

邊個放低邊個

唉 好慘

不過佢熄都唔熄
係我面前成日日理萬機咁同其他人WhatsApp

I know that feel bro

完全身同感受 點解一開始要比佢食住我
搞到而家自己咁折墜

我都覺得自己愛到失去自我
但係又阻止唔到自己
只求佢有時比番一啖仔砂糖比我

好想搵人呻 個個frd都話我自己羅黎 但又有無人明我感受 點解我要有呢d下場

你放低佢啦
不過佢鍾唔鍾意你？

我明 成日要說服自己其實佢都愛我
情人節都專登整心意野比我
比多啲時間佢放低
但係其實心裡好清楚佢放唔低
仲可能有更WORSE

咪撚叫啦屌

同我一齊之後佢就發現掛住個ex. 我真係想摺。

能否搞清楚 這個眼前人是我

啱呀